34E陳偉琪胸襲馬場 死黐神秘男子！

嘩嘩嘩…望邊好呀？

陳偉琪（左二）表現勁風騷。

陳偉琪仲露埋背，真係離遠都見到佢。

陳偉琪同戴帽嘅護花男超好傾。

咬晒唇諗緊乜呀？

陳偉琪對鏡頭都幾敏感。

視覺效果震撼。

今日係暖咗少少嘅。

陳偉琪講起護花男（左）勁緊張，仲再三強調只係朋友關係。

大家明嘅、明嘅！

陳偉琪孖住護花男滿場飛。

一齊應酬吓。

真係形影不離。

馬場今天明星眾多，擁有34E上圍的無綫新一代咪神陳偉琪亦有現身，她的身旁還出現了一位戴帽護花男，問到是否新男友？她卻否認二人是拍拖：「唔好誤會，佢係Family Friend嚟㗎，我Uncle有愛駒出，所以趁熱鬧一齊嚟！（你哋拍拖？）唔係啊，唔好誤會！（有冇買賽事？）買咗一場，輸咗100蚊港紙！」

得個波無樣

好一般

大陸按腳妹大把仲靚好多

好普通

連登仔如果做港姐評判應該從此冇港姐誕生

好難服侍

咁啦，大家都咁樣衰。打和啦！

比個眼罩佢啦

鄉下婆走高檔路線

好似大陸嗰啲骨妹

似唔似馬夫帶女俾老細睇版？

佢肥到乜咁 個胸好難唔大姐
做親節目都睇到佢想縮肚遮肚又唔成功

這麼醜的妞.jpg

可以俾佢夾到射嘅話 我短20cm 都制！！

覺得佢同coffee好似樣

大陸骨妹仲靚過佢啦

條撚?

你20cm都無仲短乜9

好樣衰

好撚樣衰

條死臭雞好撚樣衰呀大佬

我覺得佢好正喎

我珍貴嘅頭髮呀

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔連登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
Anjaylia又唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係連登同d人妖娘娘調情
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！

g

咁肥一定屌到啪啪聲

我屌哂你地果份

屌 又黑又肥施大隻 捐左對波俾有需要既人啦

雞

佢個樣好似李慧詩

品味差
條裙死人燈籠藍

見過真人好樣衰
係真係肥 唔係肉地
個樣比真實年齡老好多

十年前既潮文好心就update下

可以負數架，縮陽入腹

好少見酒粒咁核凸

身板咁橫咁大隻，正一肥絲大隻，額闊面黃

有 update 高登做連登

我屌！！！！

重係黃蛙
Update下先

cheap過雞
唔屌

點解佢當年港姐會入到五強

呢條女真係好撚7

個樣真係太衰

wilson